競猜今日祖國會唔會出口術反擊1000億考慮

會
唔會

我估會

不如直接5000億啦，講完又講講完又講，屌佢老母

祖你老母國

口交部強烈譴責米國加稅行為，不排除增加關稅清單至服務性行為

行業先岩，自

不如講埋未來十年加埋四萬億啦

沽清美債 1拍2散喇 屌你老母

快啲嚟個反cup

Sor 打錯字
蛆先啱